元朗西鐵站靜坐集會 - 請各位萬事小心，留意呢個人

朋友無連登account，代佢出post ---------

尋晚將軍澳斬完人，跟住見到聽日元朗西鐵站靜坐集會，令我諗起我有個藍絲FB朋友嘅留言。各位巴打，如果聽日係現場，記得要睇下有無呢條友仔出現。

呢條友向721元朗打人果晚已經出個咁嘅post，佢老婆都有份：

Facebook 話"遲下大把戲"

Facebook吹雞話開個Group

個主角而家做緊上門幫人裝淘寶傢私

我同我朋友都唔係想叫人唔出黎，人多就是力量，只係唔想再有任何兄弟有事。見到可疑人物，兄弟可以私了。

#宇宙大爆炸都唔割蓆

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

幫手推

今晚見

手足保護自己，萬大事小心
大大力錫